{
  "YouTube Channel Logo Download": "下载 YouTube 频道徽标",
  "Enhance your YouTube experience with our comprehensive suite of tools designed for creators and viewers alike. Extract video summaries, titles, descriptions, and more. Boost your channel's performance with advanced features and insights": "通过我们为创作者和观众设计的全面工具套件提升您的 YouTube 体验。提取视频摘要、标题、描述等。通过高级功能和洞察力提升您的频道表现",
  "Example: https://www.youtube.com/channel/UCnUe75Y9iRieacBvWvn61fA": "示例: https://www.youtube.com/channel/UCnUe75Y9iRieacBvWvn61fA",
  "Share On Social Media": "在社交媒体上分享",
  "Fetch limit exceeded. Please upgrade for unlimited access.": "超出提取限制。请升级以获得无限访问权限。",
  "Failed to fetch YouTube data. Please check the channel URL.": "获取 YouTube 数据失败。请检查频道 URL。",
  "Error downloading image:": "下载图片时出错：",
  "All fields are required.": "所有字段都是必填的。",
  "Review submitted successfully!": "评论提交成功！",
  "Failed to submit review.": "提交评论失败。",
  "Customer reviews": "顾客评论",
  "global ratings": "全球评分",
  "Review This Tool": "评论此工具",
  "Share Your Thoughts With Other Customers": "与其他客户分享您的想法",
  "Write a customer review": "写客户评论",
  "Verified Purchase": "已验证的购买",
  "Reviewed On": "评论于",
  "See More Reviews": "查看更多评论",
  "Leave a Review": "留下评论",
  "Title": "标题",
  "Your Review": "你的评论",
  "Submit Review": "提交评论",
  "Cancel": "取消",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "Answered All Frequently Asked Questions, Still Confused? Feel Free To Contact Us": "回答了所有常见问题，仍然困惑？随时联系我们",
  "Related Tools": "相关工具",
  "Please log in to fetch channel data.": "请登录以获取频道数据。",
  "Congratulations! Now you can download unlimited Logo.": "恭喜！现在您可以下载无限的徽标。",
  "You are not upgraded. You can generate Logo {{remainingGenerations}} more times.": "您未升级。您还可以生成 {{remainingGenerations}} 次徽标。",
  "Upgrade": "升级",
  "Please enter a valid URL.": "请输入有效的 URL。",
  "You have reached the limit of generating Logo . Please upgrade your plan for unlimited use.": "您已达到生成徽标的限制。请升级您的计划以无限使用。",
  "Invalid YouTube channel URL. Please enter a valid URL.": "无效的 YouTube 频道 URL。请输入有效的 URL。"
}
